撳錢!撳錢!撳錢! 推!! 推!! 推!!

有錢要全力撳! 出力撳
撳到一蚊都無.....!!!!!!!

不論咩幣有咁多撳咁多....!!!!!!